次次早起身都流鼻血 痴撚線

明明訓咗十幾個鐘 目光呆滯 腦栓塞 心跳加速 流鼻血 樣樣齊
反而平時咁樣朝早瞓覺 晏晝起身不知幾精神 個腦轉得好快
痴撚線...

有時要早起身，8 - 10 點到起身已經係咁
明明12點已經訓咗 痴撚線

me 廢青

Lm

去check 吓係咪白血病

痴...痴撚線

唔想英年早逝嘅去做身體檢查啦
上嚟連登問托咩

懷念巴屎